# React Movies


Projet très simple d'application WEB de messagerie stateless conçu en frontend permetant d'afficher une application de messagerie en mode stateless.


Le projet étant fait en utilisant TypeScript.






### Visualisation du site WEB
https://type-script-app-amk.netlify.app/